msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TAO 3.0.0\n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-30T09:16:09\n"
"Last-Translator: TAO Translation Team <translation@tao.lu>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Language: zh-CN\n"
"sourceLanguage: en-US\n"
"targetLanguage: zh-CN\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

msgid "%s test-taker(s) are excluded.', get_data('ttexcluded"
msgstr "%s个考生被排除.', get_data('ttexcluded"

msgid "Add the source file."
msgstr "添加源文件。"

msgid "An error occured during the import"
msgstr "导入时发生了错误"

msgid "Assembly"
msgstr "集会"

msgid "Assembly import"
msgstr "聚集导入"

msgid "Assigned test-takers"
msgstr "已被分配的考生"

msgid "Assigned Tests"
msgstr "已被分配的考试"

msgid "Assigned to"
msgstr "已分配给"

msgid "Attempt(s)"
msgstr "考试次数"

msgid "Attempts"
msgstr "试的次数"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Completed Tests"
msgstr "已完成的考试"

msgid "Create a new delivery"
msgstr "创建一个新的输送"

msgid "Create a test"
msgstr "创建考试"

#, tao-public
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#, tao-public
msgid "Deliveries"
msgstr "递送"

#, tao-public
msgid "Deliveries library"
msgstr "递送书库"

msgid "Delivery is assigned to %s test-takers.', get_data('ttassigned"
msgstr "递送已被分配给%s个考生', get_data('ttassigned"

msgid "Delivery is not assigned to any test-taker."
msgstr "此输送没被分配给任何的考生。"

msgid "Delivery saved"
msgstr "递送已储存"

msgid "Enables you to export a published delivery"
msgstr "让你能导出一个已出版的输送"

msgid "Excluded test-takers"
msgstr "被排除的考生"

msgid "Export Options"
msgstr "导入选项"

#, tao-public
msgid "Filter"
msgstr "过滤条件"

msgid "Import"
msgstr "导入"

msgid "Items"
msgstr "题目"

msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid "Manifest not found in assembly"
msgstr "清单中未发现集会"

#, tao-public
msgid "Move"
msgstr "移动"

msgid "My Tests"
msgstr "我的考试"

#, tao-public
msgid "New class"
msgstr "新类别"

#, tao-public
msgid "New delivery"
msgstr "新的递送"

msgid "No attempt has been started yet."
msgstr "没有已开始的考试。"

msgid "No information available"
msgstr "没资讯可提供"

msgid "Paused Tests"
msgstr "暂停考试"

msgid "Please upload a published delivery assembly ."
msgstr "请上传一个已出版的递送集合。"

#, tao-public
msgid "Prepare, publish deliveries sessions."
msgstr "预备，发布递送时域。"

#, tao-public
msgid "Properties"
msgstr "属性"

msgid "Publish"
msgstr "发布"

msgid "Published on %2s', tao_helpers_Date::displayeDate(get_data('date"
msgstr "发布在%2s', tao_helpers_Date::displayeDate(get_data('date"

msgid "Resume"
msgstr "继续"

msgid "Save"
msgstr "储存"

#, tao-public
msgid "Search"
msgstr "搜寻"

msgid "Select the test you want to publish to the test-takers"
msgstr "选择您想发布给考生的考试"

msgid "Selection saved successfully"
msgstr "所选的已储存成功"

msgid "Start"
msgstr "开始"

msgid "Started at "
msgstr "开始于："

#, tao-public
msgid "Take or continue a test."
msgstr "开始或继续参加一个考试。"

msgid "TAO - An Open and Versatile Computer-Based Assessment Platform"
msgstr "TAO：一个开放和有弹性的电脑考试平台"

#, tao-public
msgid "TAO Delivery Server"
msgstr "TAO递送服务器"

msgid "Test-takers"
msgstr "考生"

msgid "There are currently %s attempts', get_data('exec"
msgstr "现在有%s个考试次数', get_data('exec"

msgid "There are currently no tests available to publish."
msgstr "现在没有考试可以发布。"

msgid "There is currently 1 attempt"
msgstr "考生已试了1次"

msgid "Unkown error during impoort"
msgstr "导入时发生了不明的错误"

msgid "Unlimited"
msgstr "无限制"

msgid "Upload an assembly"
msgstr "上传一个集会"

